你地會唔會用旅程planning app?

用緊funliday 我屌用電話向度篤篤篤......痴線...........................................

正常人都用電腦整完向電話睇啦

點解個app咁弱智

旅遊酒吧
雖然唔算好齊地點
但好過用殘體app

用開Tripadvisor